{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_048445",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42010&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "남양주 마실빌리지펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。 予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。 最大人数を超過した場合、入室が不可能であり、払い戻しはできません。 ペットと一緒の場合、ペット収容可能なペンションをご利用ください。拒否された場合は払い戻しできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。 未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 入室および退室時間を遵守してください。 客室及び周辺施設を利用する際には、毀損や紛失に対する責任が宿泊客にあり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されますので、指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 予約特典仲介別バーベキューは客室ごとに個人バーベキュー場があり、利用料金は人数によって異なります。 IPTV/Wi-Fiはすべての客室で利用でき、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。 プールはコロナの影響で今年オープンしません。 カフェ八賢里マシルビレッジに位置する星の王子さまカフェは、昼はカフェ、夜はパブで運営される音楽カフェです。 マーシーガーデンで食事が可能で、常備薬もあります。 ペンション内に駐車可能なスペースがあります。 マシルビレッジペンションでは客室ごとに焚き火炉を設置しており、利用料金もあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "チェックインは午後3時から可能で、チェックアウトは午前12時までです。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合はどうすればいいですか？",
            "answer": "予約人数に追加人数がいる場合は、ペンションまで予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒の場合は利用できますか？",
            "answer": "ペットと一緒の場合、ペット収容可能なペンションをご利用ください。拒否された場合は払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者は宿泊できますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。未成年者の予約および利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "客室内での魚や肉の焼き方は制限されていますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されており、炊事道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙できますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されますので、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設周辺での騒音や迷惑行為は禁止されていますか？",
            "answer": "他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "予約時に重複予約が発生した場合、払い戻しは可能ですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、その理由によりカスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "IPTV/Wi-Fiはすべての客室で利用でき、データの心配なく迅速かつ便利にインターネットを楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "プールは利用できますか？",
            "answer": "プールはコロナの影響で今年オープンしません。"
        },
        {
            "question": "カフェはどんな場所にありますか？",
            "answer": "カフェ八賢里マシルビレッジに位置する星の王子さまカフェは、昼はカフェ、夜はパブで運営される音楽カフェです。"
        },
        {
            "question": "食事はどこでできますか？",
            "answer": "マーシーガーデンで食事が可能で、常備薬もあります。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内に駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "焚き火を楽しむことはできますか？",
            "answer": "マシルビレッジペンションでは客室ごとに焚き火炉を設置しており、利用料金もあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 566,
        "QA": 622
    }
}